龍珠超布洛尼電影版上左美國票房第三位

開imdb個票房一睇即刻嘩左聲
累積仲已經21m
唔怪得拍到爛都繼續拍

第二位個套唔係以前已經拍過

居然有80%

Aquaman 條鬼佬改做布羅連啦

咁你地有無睇先

龍珠D設定本來就亂柒咁黎
所以外國D觀眾都開晒竅
淨係睇打鬥就滿足,
D戰鬥場面造得好睇就可以榜水

一開始更係得hardcore fans俾分

係
有時睇人物關係已經夠感動

美國動畫畫唔到果種感覺

布洛尼究竟拍過幾多次

美國動畫其實有d咩?
彩虹小馬?

今次賣點係鳥山明親自操刀

pixer果d咪係

第二次啫

第一次三部曲
而家你當reboot

叫開博羅連

舊版錄影帶

之前果套好似唔係講英文?
呢個荷里活VER.?

個啲永遠只係識郁嘅公仔

請問樓主呢個係咩apps？

自膠
原來有講

你睇下第五嗰套

依家睇真係唔會理通唔通
總之見倒班人又打得好睇就夠

華納 DC果d動畫拍得幾好ga
其他就變晒畫電腦動畫，
一係就得返簡單線條既2d動畫

當年第3節變咗生化戰士真係睇到屌咗聲

第一集就布洛尼就保全叔配
第二集就atv路飛配

我記得有集好似林源三把聲
好唔夾

開畫當日係冠軍tm
之後 異能三上畫先輸

仲有就係今日全球會破8000千萬票房
成為皇道動漫第一票房紀錄

鬼佬慣左唔睇設定
美漫d設定都係亂咁黎

話哂都最強撒亞人
多人睇都正常

歐美國家 龍珠太多fans
佢地會入場變超西

海棉寶寶

動漫嚟講
日本依然係最好睇
美漫真係爭啲
雖則㗎仔抄咗好多美國嘅橋

龍珠係歐美真係好hit
連普巴 都試過染個超藍既頭髮

設定就吹出嚟嘅
故仔先係重點

都出撚左自在極意功啦.
布洛尼仲夠打咩

鬼佬睇龍珠係睇熱血打鬥
日本睇龍珠係懷舊同日常
港台睇龍珠先係睇設定同劇情

我未睇都知開唔番啊

所以開唔返咪唔好睇
我覺得

幾時先消費完布洛尼...
無論係超1、超2、超3、超神...布洛尼總要出來毀天滅地一下然後被對面群P榨到精盡人亡...
究竟布洛尼幾時先可以真係死...同埋布洛尼究竟有幾勁...

布洛尼幾時都會勁過悟空
唔好話自在極意功~混元童子功都冇用

邊有拍到爛

真正港版翻譯，當年啲劇場版漫畫係咁寫，竟然仲有人記得
不過而家嘅兒登仔剩係睇網上嘢。一係以前細個又唔畀錢買書，所以唔識

咪係 仲要比兩個𡃁仔撚

我睇熱血

紅髮弱過blue

年齡問題

無戰鬥經驗既布洛尼一集由普通形態練左上超藍格比達level，已經超越破壞神，你話有幾勁

咩海賊王火影
車尾燈有無

呢個布洛尼係正傳同以前果個黑歷史唔同，不過呢個布洛尼係好人

仲準備加入正傳系列

鳥山明當年唔係唔鍾意呢個角色架咩

歐美紅到發紫

不得不認布羅利人設完勝哂佢係超入面堆新角
吉連 全王

呀dadadadada
呀達達達達！

依家明哥仲參與幾多都唔知啦
而且依家開黎為出卡
連埋電影賺到笑

Rick and morty
The simpsons
South park
Adventure time
Horseman bojack
Etc............

無唔鐘意，係有人問佢關於布羅連d野！佢話唔記得個角色！但事實上人設都係出自鳥山明手筆，之後交比動畫作故事，所以佢唔記得名字！今次係鳥山明自己作返故事，所以可以當全新人物黎睇

之前訪問有講今次故事由鳥山明創作！

兩套黎

夠理性呀

唔知係冇水定點
自從出返龍珠超之後乜鳩都話關鳥山明事
嗰排開始係連啲game啲原創人物都話係佢設定

救命 柒到唔敢睇

依個係龍珠超先係咁
明明以前龍珠Z d打鬥係勁好睇

明哥都無水

當年睇笑到傻 i might turn super saiyan

依段比人惡搞

VHS

呢個角色不嬲一出場就橫掃

布洛尼唔係一直係最勁既咩
點解有人會懷疑?全王?含能啦

香港幾時上

全王果d已經唔係講打唔打/勁唔勁⋯⋯
另一個次元嘅野黎

直頭心想事成果d級數⋯⋯

我睇完, 覺得無左以前蠻不講理 , 聽到把聲就憎既霸氣
成個弱智仔 , 重要BBQ佢想點撚樣

呢個角色純粹係用來行個方便...
諗唔到有咩比悟空比達打果時就出布洛尼...

等出真人版

今次劇場賺咁多，應該夠錢重金造第二季掛
東映唔好再賴無錢畫

成億美金票房 同院商分半都仲有50m美金賺
乖乖地貨盡金整太一拳畫功既動畫！！

想下好啦，佢賺幾多都只會用小畫家畫比你地睇

當年第二集咪又係弱智
除咗叫格古洛都冇其他對白

又係布羅利？？？

打左25年都仲未死

但係接受唔到個on9 樣

係日本睇左

都話reboot左咯⋯⋯

明哥不嬲都興咁

講緊東映？

其實打撚夠未
打到出第二個宇宙都仲繼續打
完左去啦好嗎

得第一套一出場嗰陣係正常

2月尾

其實藍色撒亞人係咩狀態

淨係睇到超3黃色，布歐個代

唔夠d垃圾胡鬧賀歲片爭檔期

超級撒雅人神之超級撒雅人

美國16號睇左，入場仲有張閃卡送，
爆到係頭排都無埋我焗住照坐，
完場時成班拍晒手氣氛好正，
啲鬼佬著閪龍珠衫又有人gel埋悟空頭

鬼佬好興cosplay去睇戲

之前係同人作品
今次係終於納入正史

真，寧願佢長做長有，最起馬z已經有過高鋒
之後既正正常常唔好太爛就夠，起馬有得睇先

都係果句，e家外國咁hit無理由停，反而應該將賺到既錢再放係資源上面再製作好d!!!

係未之後仲有個黑白
超1-2-3 < 藍 < 黑白 ？

超3 < 紅 （超級撒雅人神）< 藍 （超級撒雅人神之超級撒雅人） <銀白 （自在極意）

銀白嚴格黎講唔算變身，係一個功力既境界。

博羅連呀嘩？

呢個年代仲邊有人用D老餅名

利申:仲叫緊技安靜兒牙擦仔

見到布洛尼我諗起呢D：

一D都唔型

呢啲都話係本身鳩改，作者要求大中華統一
但博羅連純正港譯又唔用

如果個名係鳥山名改
可能原名真係brownie

我呢d中學追影印本、買過全套文化傳信單行本
隔一排就翻睇龍珠完全版既老餅
依家既龍珠故事對我可有可無
睇我唔會睇
但龍珠可以延續個熱潮身為老餅fans覺得都係一件好事
外國hit,東映賺多左錢根本唔等如將來龍珠會好睇d
以前龍珠好睇在鳥山名天馬行空既想像力

本身龍珠人物個名都係食得架啦

全部撒亞人名來源都來自蔬菜

因為博羅連會變左大波連

應該係純撒亞人

博羅連係西蘭花啊

老外不嬲好龍珠

同原本剎亞人嘅人係同出一轍
BROLY 係broccoli 姐係西蘭花
vegeta係vegetable
guko 係carrot 紅羅白

作者想小朋友食多D 菜所以先改做菜名

今次佢唔係變神咩?

唔變神...咁點同超神打?
定唔變都可以打爆果啲超神...
基本上可以忘記晒之前龍珠啲SETTING當新嘢睇...屌...

如果超第二季有咁既畫風，真係J死

真係寧願佢變自在極意功打，超都係得果小小時間真係唔夠喉